\begin{problem}{Привет Мир!}{input.txt}{output.txt}{0.2 секунды}{64 мегабайта}
% Привет Мир! 

Обычно, изучение программирования начинается с первой программы, которая выводит на экран приветствие <<Hello World!>>.
Вам предлагается написать такую же программу.

Обратите внимание $-$ для тестирующей системы регистр символов важен!
\InputFile
Программа не получает на вход никаких данных.

\OutputFile
Программа выводит 
%на стандартный поток вывода или 
в файл $output.txt$ приветствие <<Hello World!>>. 

\Examples

\begin{example}
\exmp{
}{Hello World!
}%
\end{example}

\end{problem}

